屌柒DOJ迫害異見者有更好的方法

唔好成日講DOJ 迫害
而係刑事檢控專員梁卓然同刑事檢控科所有人

等於你講天滅中共無撚用
袁弓夷一講推動宣佈共產黨乃非法組織,清算共產黨員就成堆共鬼露底

要指向個人

就算DOJ 呢個品牌臭過屎班doj賤種照咬到高額福利

共產黨最有可能扮跪交一部分人頭去分化反抗者

呢一刻仲未有共識去清算刑事檢控科所有人, dq其全家專業資格及禁止其後人做公務員就係要加倍努力

唔好比位中共後退

幾時先可以向美國國務院舉報

啱呀成個共狗集團都係從個人利益出發

agger有人名